衝緊立法會既人根本想自殺做烈士...

希望係現場既人盡力勸下佢地，等於勸人唔好自殺一樣，千奇唔好講加油叫口號果d，咁樣等於叫人快d跳樓

岩
咩方法都沒回應

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

我尊重佢地，我唔會屌佢地唔會笑佢地，但真係唔想佢地送頭

"咁樣衝立會咪即係自殺"

到咗今日，你仲覺得後生仔自殺好出奇？

屌你老母呢個時候仲派膠

唔係派膠 入面上晒彈 沖得既係有中彈準備

我唔鼓吹暴力，但亦唔反對示威者用佢地方法去抗爭，唔好一邊人話齋遊行冇用，另一邊人話衝嚟冇用，咁樣只會搞到大家咩都做唔到，我地需要嘅，係互相尊重

立法會佢哋係死士
為左成就潛入金紫荊既黑旗行動

遊行出發 援軍一小時後到達

血債不能票償，堅持目標，不撤不散︰

1.立即撤回修訂逃犯條例
2.全面停止檢控示威人士
3.成立獨立委員會追究警隊暴行

認真我都覺得要衝
但會唔會衝完後面又比狗圍

每次衝都係一個成功

928衝出佔中

612衝出200萬人

希望班狗唔會引人入立法會
再突然合理化用武力啦
雖然係慣例

更何況爆一隻門都搞咁耐
入到幾多人？
中信有例子睇啦

禾b咪再開膠post

衝又點？衝左有冇plan先，
係有plan而衝 定失控而衝
狗full gear恨不得你地衝
送頭都唔該帶裝備
個個一件t shirt一個背囊學人衝
嫌死唔夠多人咩

屌
睇左2粒鐘
一塊玻璃都撞唔入
咁叫勇武派
勇你老母咩

一點半諗住佢地撞幾下之後衝入去同警犬開片
再佔領立法會
我屌
而家三點半啦
仲企左係出面
有班on9拎鐵通係隔離d玻璃度篤篤篤
心諗做乜9
籠車都撞唔入你篤乜野
唔係諗住一篤再加念力塊玻璃就自爆掛

我只係盡一個成年人既責任，勸比我年輕既人唔好做無謂既犧牲，兄弟爬山各自努力唔等於有d兄弟去跳懸崖都仲叫佢各自努力

唔出奇，係政府逼成，但我唔願見到再有人流血/判重刑。

咁你仲唔去金鐘幫手?

無人推人去死 有義士願意企係前面
係旁邊既只係將想講既講過 相信義士本身已經諗清楚先會咁做

所以先講兄弟爬山

做乜都好 撐前線
團結就贏
分化即輸

認真po,好認真！

爆塊玻璃就算啦，唔好衝入去啦！